近日幾餐（狗食+非狗食）。。。。。。

近排好撚忙，宜家求其post幾餐比大家睇下算

老倫唐人街：去食牛餐既時候間野未開，食個菠蘿包先

牛餐：叉鴨飯

雞，冇撚影前菜

傳統荷蘭菜：kale+mashed potato+bacon，仲有crumbled apple

印度野：又係雞，好味到漏精

其實呢度冇一餐係狗食

點解呢位清成日凌晨開post

倫敦而家食個菠蘿包要幾多磅

凌llm晨

好似兩鎊，我唔記得左

移民去英國賣波羅包

大英帝國樣樣都咁柒貴。。。。住撚死我咩

尾二果張真係狗食

咁叉鴨飯起碼要十幾磅？

97燒味飯？

賣相一般姐，其實食落都ok

十鎊

唔係啦

南哥好耐無見

吉野妹
近排有啲忙啊嘛

巴打係4U讀緊？

唔係喺英國

我都病咗成個星期

保重身子